(突發) 有冇人喺東京？朋友老豆走失左！

求幫助

幫推
但你都要講東京邊到架

走失嗰陣喺清澄白河站

最新消息喺嗰個站嗌左廣播都未搵到
有相陣間會擺上黎

已搵反，謝

仲想叫你去新宿搵世伯

有冇病ga?....
如果冇，咁大個人應該冇野ge

GOOD

走失
有無人覺得用走失好怪

Btw pish